一定要阻BNO二讀！！！！！

一定要，我接受唔到無啦啦有批人變左英國人！！！！

咪撚FF啦 on9

屌你老母

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

係英國人都係香港人